有無人覺得張竹君醫生好慘

日日出黎紀者會，林奠就唔知去左邊

冇放過假

我都覺 一至日4點半都要press con